啟德第4C區4號商業地流標

地政總署公布，上周截標的啟德第4C區4號地盤商業地流標，因為地價標金未達到政府有關用地所定的底價。

地皮6月由高銀金融投得，其後因為社會不穩而撻訂，政府收回土地後重推。

多謝石禮兼

正苦自己就係高地價推手